［IOS/An]Dragalia Lost 失落的龍絆（01)今日下午3點開波！

人物關係圖：

有人中左bug入左去玩序章

隻game一共3.1gb好似係

咪有人開左post囉